---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Ziemowit Zięba
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 200311-wygrany-kontrakt             | badacz otchłani "Zająca" o lepkich rękach. Pomógł w wyciągnięciu Amandy Kajrat z rąk Grzymościa. | 0110-07-20 - 0110-07-23 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Amanda Kajrat        | 1 | ((200311-wygrany-kontrakt)) |
| Dagmara Doberman     | 1 | ((200311-wygrany-kontrakt)) |
| Ernest Kajrat        | 1 | ((200311-wygrany-kontrakt)) |
| Liliana Bankierz     | 1 | ((200311-wygrany-kontrakt)) |
| Lucjusz Blakenbauer  | 1 | ((200311-wygrany-kontrakt)) |
| Minerwa Metalia      | 1 | ((200311-wygrany-kontrakt)) |